上堂中 點靜雞雞糞覺

我坐撚正最中對住條友helppppppppaaeeeerrrrr!!!!!!!!

弓 弓弓弓弓弓 弓

弓米弓

我屌你老尾放我走

係男人就堂堂正正趴係到訓

無枱

講thank you係咪想人拍手啊屌

你講完英文沒啊

：唔洗

唔洗咪臭

大聲屌鳩佢冇枱點訓呀

啊囡係斯文人

你一日講少陣屎尿屁都會死

味能岸狗啦

師弟好波

想糞都唔得
收工都累啦

我愛你

攬攬

我有男朋友

孭我回家

我等你散

Call定白車

牆牆狗狗💑💙💙💙

You竟然敢呃me

自問唔睇樣 但我知前仔係樣衰個隻
點樣衰法？ 就係我朋友見到會趁佢行開嘅時候同我講 佢個樣同你好唔襯
我老母見到之後問我 做乜好搵唔搵要個生得咁樣衰嘅
佢話要同我以後要生兒育女嘅時候 我呢個唔介意佢個樣唔符合世人審美標準嘅人都開始怕怕地。。。

咁又樣衰係咪痴撚線嫁
講事實姐 唔撚通我都要改名講自己高質?
加少左個sosad icon姐
定下次用書面語?
用戶名稱是很久以前改下沒有換過
就算我是美女也不會利用用戶名稱到處宣揚吧

咁樣夠唔夠大方 係咪冇咁易令你覺得小氣?
on9

.........................
冇啦啦比人屈我小氣我解釋都係小氣
係呀我係小氣呀
但我小氣在唔鐘意比人屈
而唔係嬲人話我dry
解釋就係太認真又港女
咁應該點撚樣覆

大方過鄭秀雯

我唔鐘意你啲咩我改

有靚囡入咗來 精神返少許

你好靚

所以我決定揸我架林寶怡離黎接你

Preoperative Fasting 2-4-6-8 rule
In general 6 hrs solid 2 hrs clear fluid

屌我一早識啦我要走啊！！！

係小醜女

唔可以話好靚 五官端正 清秀個種

男人心一字馬！！！！！

勁

無逼放?!?!?!???

返歸啦吊利老味

一陣中環見

呢兩年先長開個樣 突然之間靚左

笑撚到我仆街

無啦？

臭公廁

冇啦 瞓到個口好臭

我中環上堂接我

同學上堂唔好玩電話

係無加

原來落了88👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻

你翻學係男女校 有好多男仔 會有親密接觸 比五百蚊一日你唔好翻學

✋我

直接落蘭桂坊

Bring me go

I bing u go

失禮死人

你珍多bing

好多人驚驚😭

Back Ching Shan

5 sick lu

我想做看更

中女乜咁好學返夜學啊

讀緊咩？

老細叫上啲on9 sedation堂啫

20 only

智商？

走堂算

my j

有30可以收埋返

冇

唔得有cert拎

Me have

20 for what

放學味？

Age

放突 where等

就地解散

要等時間未發現

想識洋腸啊

交隻手畀我

但腸不想識你

啊囡同玲玲一樣漲卜卜㗎

有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (388)

但肥過玲玲
出事架嘛

樓主個傾計心事post啲人？

該大的大該幼的幼

班人應該冇上啦 你要手 #1咪手

屎眼大賓周仔幼

春袋大jj幼？

歌詞。。。
btw 知唔知佢哋班人個高大四眼靚仔player係咩名

啊囡係cda

冇帶眼鏡就知 你講個個幾高呀

mood你咁核特㗎

靚仔過宅男㗎
好似ok高

鬼g咩 我識佢地個時心事post好似收左皮

你遲過me sick lauchu咩？

咁又應該唔係 但我淨係入過大圈仔post🤷🏿‍♂️

收到風佢係低調靚仔 連n重間諜都唔知佢乜名